[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼（2344）

屌唔開PO

ho slow

on仔唔撚開

屌唔開post

水手

推呢個 錯晒名個個

水手下盤穩到

半和又gel得

阿德 我屌你老母

屌又0:0 買親都0:0

屌你老母

推尼個

水手手足嚴禁gel頭

入未呀屌

水手好耐冇rc過 今場拎未

阿德半主針

阿德

一陣柏芝挑戰三連00?

輸撚死啦屌你老母 狗會

依家屌得個半大巴未？超重心？

入未呀屌你

俾人護空門 唔計

4C

屌 冰下c ok?

屌 入唔到10.5b

好彩唔夠錢買剩係買左五十

阿德上力 水手88

4c
等半場買

4444444 角球入埋佢 唔該 半大震緊

屌場場澳職都0:0點賭？

下場00波蛋12倍

ON9波 食支煙先..

阿得精神番小小 上呀

半細gel左先

扮廢等人買水手 依加上哂力

快 一食就會有12m

無角針

咁快D入啦

澳職長追半細咪得， 駛乜諗

slowww

半細收錢未

44444444444

買左乜 4c了

2:0未

水手班後防幾搞笑

愛隊爆角

阿德識入波未

1 1.5豬半ok？

琴日13k 輸淨8 舊水， 想買11.5b 推上去

456未啊垃圾德

電玩皇者

34啦

澳假2B ok?

仲有幾多個13k
lm冰角

潘狗大熱收皮

澳職要入波 5分鐘都入到3球 定啦

唉 豬死了

角球大細
角球大細 星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 中岸水手 (客)
細 [10.5 個] @ 2.07 $3800

最後上車機會

請問球賽開始了嗎?

奧閪德

廢撚到阿德

半主都重有D希望, 半大可以返屋企

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍

撕飛啦

水手條防線穩到

仲未射中過籠

未 練緊波

完全封鎖

GOALLLLLLLL 水手FG

會唔會開半客再劇本反cup

屌， 水手fg 咁高倍唔敢要

0:1

01

水手 3倍 fg gel

水手goal!

水手世界波

水手1:0

01
半主針

水手goal

水手又fg

有時真係忍唔住

燈到

我屌你個阿德...

我屌你個垃圾德 唉 真係痴撚線波

最多咪11c I guess

3.4 FG

水手又開fg

水手ggggoooaaalllll

水手goalllllllllllllllllllllllllllllll

水手反底

頭先講左水手fg

半大 有機會啦 快d追和

水手係咪上盤？

水手次次都first goal

Fg

差半客 買定反cup先

@3.28

澳假世界波

半大 -1

啊德成班返去食屎啦

快手整多粒

阿德真係呃錢

劇本準備

想問吓2019係咩
阿德一定柒

Var?

3.3 fg casheddddddddddddddd

水手呢球靚撚到 屌 上盤渡定下場

上盤針
靚撚到

邊個話阿德買多d買大d

半和先啦 呀德

準備入角大

水手！

一定係客主

買完馬買唔切水手fg

水手fg先係劇本

半客七倍

求劇本

6.4半客

水手fg好過賭半大

半細

牙德3:1 OK?

半客gel

又黎呢隻

呀德一定得 真係忍唔住笑

呢樣真

ok

V你老味咩
波都開咗九年

比返條屍得唔得啊

阿德反cup得2.62

有無水啊 次次見你贏

唉屌 放棄左啦 呢隊垃圾德冇撚用架啦

補飛收皮

MOLA MOLA

澳職 假波溫床

半細gel住呀 咪入

半大

客ng再追？

阿得屌你老母成場唔撚攻

痴閪線以田

2:1當贏左🤯

水手成年作客冇贏過

阿德班仆街不得好死

阿德係咪養緊生

真 次次都Cashed

場場水手fg 能否上樓

今場會贏

呀德半場追和

水手係咪等杯

屌你老母 個標準開得咁柒都無人理

有睇波就知今日水手守得好好

長買水手fg是常識吧

追左一注

屌喇星....

阿德又打反cup波

買主 win 好過買盤

2.62反cup 俾狗買？

真係次次比人cup咩

半主

又開客主?

阿德半場追和唔到嘅話 應該可以撕定飛

我？

頭先十連敗個燈神出阿德主勝都仲敢買
驗腦未

買少少水手win

唔係 金木巴

就算cup到都應該輸半

我屌 條友真係燈到仆街

半細cashed

劇本 水手FG 半客 下半即紅 12M 反cup

有冇買

澳假球半上盤有冇成功開出過

果個係對我買主有少少影響

賭波贏例牌賭馬輸到仆街

果條友功力真係好撚勁

夠薑就cup我3:1

頂住

求水手半場02再比人反cup

老鼠

水平下半場頂唔頂到

想allin柏g 了 有冇人阻止

2邊都贏

半場0:1頂住

阿德萊德一定得

覺得水手會屌多球

水手入多球先

咁都唔入 上盤88

屌，1球球半 針

仆街 個和仲熱過頭先

讓平半但超低水

半客cashed

神奇更衣室

差啲1-1

以賠率同形勢黎睇，水手ng幾抵買

阿德贏波輸盤

頭先有11.5s 1.84 買左500

呢隊野只限賭上半場

哈阿德真係好犯賤 落後就即刻禁屌人

下隊邊隊入 買定ng

10.5b @1.98

半主無了

水手會第幾個盤先輸

半客比多粒

下半場入手9.5

真係好閪犯賤

上場輸半 又00

水手果種廢出番黎未

有冇全餐呀

又準備比人cup

半主針 可以買咩追數

蒙特雷劇本

下半場先開波

似比人cup

客其他

上盤可以贏？

支持下先

客主
和主

冇啦 劇本改左好耐 唔會cup架喇

玩即場好過啦 一陣又撚賭仔

下盤
客主

阿德 jumped

客主同路
水手套路

水手依家防守好左

澳職落後唔撚驚
未完場仲有價講

真係中風啦

ccccc

thx等下先

開個球半盤撚狗

巴打又黎

Same

澳假4角？又黎撚賭仔

vat home

var應該有12 手球

VAR

阿德就入

12m?

好似冇中gg

未必啦呢球

奇蹟開半大可以嗎

12m啦屌
快撚d比

no 12m

球證有冇買半大

條友好似縮曬

跪求12m

Var confirmed no12m 0-1ht

無事，界外球

miss

阿德cup佢老母

無囉

無12m

屌

中手臂冇事

隻手垂低點吹

5c

冇比

客12M?

屌變左角

我屌你個球證

5ccc

3.5大 清潔龍反cup

邊洗頂，直頭入多粒

又係handball無12m

咁都有5c,10.5b gel 得

遲早會有一球12M

10.5b

補到有角

半大被迫害

水手明黑鳩你啦 咁都無12m

半主半和都無

咁都冇12m

阿德jump了

食煙啦

啊德輸波就刷ok?

一齊?

屌你老母阿德

真心ON9
+2分鍾...49分 都未完
仲要打劫一隻角

下半場換龍門
水手主場都試過啦

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍

Dllm 球證

買阿德 驗腦了 屌你老母幫水手起機

阿德針

阿德上盤gel, 因為3:1 就可以收錢
主場氣勢強勁實cup啦

連c

黑撚到 買咗水手都係咁講

0:1 ht

準備好啦

半主針

半大屌你老母 以後唔信

快到..

澳假又殺一大班半大狗
想問吓半大狗驗腦未

客主20倍 有冇人信

呢球唔會12m啦 球打手 同埋明顯係縮左手

中手臂唔會比啦 除非球證買左阿得

食埋個下午茶先

唔洗睇了 球證幫水手

但有動作
即係有意圖改變個球既方向
明明係12m 黎

水手今場咁斯文球證好難派利是

柏芝對射精
只作參考

假撚到, 電視都唔睇, 就咁聽上面講

屌你10年重心

環保到 日日澳假都可以講呢句

澳假又針 又要夜晚追數

半和 比番個12碼黎

10年失重心

中手擘都唔俾有點兒那個wor

賭下馬仔追數先

Dllm 球證逼害

咁近都好難縮得切嘅
下盤
客主gel

你好撚煩 做第二個結衣叔食？

好撚多柒頭連登仔買半大咖

馬仔不了 n埸中哂腳唔中膽

呢場開下盤既話 skip光輝
似有伏了

反cup ?邊撚到反呀? 睇過

大波落飛

屌驗腦就梗ga la 唔好嬲豬

準備好反cup未咁多位手足

lm 完場比人bin到落地核

又贏4k

gel得啦

買左呀德既肯去驗腦未? 水手根本唔廢 仲要次次開深盤

真飛gel水手

反cup 都贏啦， 驚條撚

等完場笑

有錢真好

時間尚早

咁撚快gel頭

收到會3比1

有次贏一球 我gel 結果5:2

踢半場派錢收工

水手開深盤真係撚狗咁撚 踢落最多64波

下盤補 3:1 4:1 不敗啦
上盤就慘 2:1仲要輸半

星星

我就唔信下半場呀德3:1啦

支持gel多幾下

水狗下盤補唔補主好

11.5角 @2.07
搵鬼買咩

唔撚買

老鼠主場 rc一出 誰乳爭鋒

反cup俾人大棍到 落到得2.8

球證到底點先肯去睇電視
明明佢既決定先係最重要

澳假屌你全skip啦 輸到死 留錢夜晚好過

3:1 而家都有10.5倍

水手巴打已經可以全勝離場

呢場應該2:2/3:2

部電視機壞左 要走上去睇

輸緊錢果時

真

水手半場貨 下盤補cup贏2注 雖然啊德

除非有rc 上盤針得

4:1？4:2？

半場客6.2倍

呀德邊可能cup 3 粒， 最多俾佢追和拎返一分

老鼠我補3:1 5:2

4-2呢

星星 有你呢句 上盤安心了

lm

角大有無同路

我

3:1 4:1 不敗

我通常買先燈， 9up 唔燈

var真係做波
任佢簡

頂唔緊 開波秒12m 唔該

就咁聽人up就當係

入到個陣再補都得啦

光輝長期超低水點買

下半場阿德應該刷爆

想即場入11.5b 阿得實攻

水手似有12m明明係蒙特雷劇本

想跟

咪啦屌

召喚ky

食多幾枝

佢好似要左11.5s

劇本邊有咁易估
依家咁多人買反cup，一定去到70分鐘都無波入，嚇到d人補番飛先

見到你場場叫角叫得咁辛苦 唔好搞我

補多個波強2:1先

咁算
我驚預計下半都係單邊c

水手又黎客主劇本

今場爆角 16個

屌你老母 重撚完心未

反cup波膽好分到 10倍打上..
如唔係手持主盤 一定掃

中嘅話上盤都唔怕掃啦

獨贏
獨贏 沙田 星期日
7 場 2 時時精綵 $1000
$1,000.00

騎師王
騎師王 沙田 星期日
1 [潘頓] @ 1.60 $2000
$2,000.00

獨贏
獨贏 沙田 星期日
7 場 2 時時精綵 + 4 星洲司令 $5000

馬仲快手

輸鳩硬盤啦 最多咪2:1

不了
輸就輸多幾舊

光輝近幾場啞火 個盤又開到咁 點買

陰莖巴暈左?

串左柏斯 輸半過到關都好

想要追數料 jump死人

巴打888 889個幾星期入未

劇本0:1 0:2 1:2 完

11.5s @1.75

我水威武

tg我多次
未入呀

可能jump了

3:1到揸袋呑精

阿得屌你老母cup佢老母

係WOR 流感好番好找數

打nba拿拿聲

唔信唔信中岸又首球

tgtg

食支煙定定驚先啦

岩岩攞緊出黎

水手ng OK?

阿得屌你老母快手
屌預陣都唔得

希望和波la

2.5/3b 了

3:1吞精

我了

@火柴

阿得屌你老母入未

講好啦..唔好PO

goodwin yc

阿德應該真係已死

快67891011

又玩呢d

0:1完

完場未？

3-1吞智財卡

阿德係咁落飛

刪左加番我

個條友真心燈神

屌阿得 輸半都好呀

連輸出飛燈爆

水手快rc
但阿德成日玩反cup

仆街黎

阿德cup佢

2331

佢一出我嘅買中岸半贏

夠膽rc

即

阿得jump得

光輝強陣

比4球

水手個自由球學多仔 笑死

C呢

阿德輸半ok?

無角

屌單刀唔入goodwin

阿德入未呀,廢撚到,做返清潔龍算啦垃圾

i字頭出唔出

屌呀 咁都唔入

單刀嚇4

咁都唔入我屌你

輸波改名goodlose啦on99

見撚到個咀都覺得7

澳職單刀

咁都唔入 搞咩

屌 又話澳職bale?

中岸NG PLZ

垃圾德？

係

好撚閪廢 對垃圾德

垃圾德反cup la

不了

刷角先德ge

今場個GOODWIN成舊屎咁

冇見過澳職單刀入

又話澳假bale

成班買呀德 忍唔住笑 未開波gel晒頭

杯佢比條屍收下都好

cccccccccccccccccccccccccccc

笑死

阿德係咪有心放水

水手客勝仲有2倍

轉左盤直屌jets w

9.5B 出現了

Hi莫b

無角 jump

光輝半3:1全3:3

垃圾德cup佢啦

6c

你好 你係？

-6c

阿德都似係玩撚完

比啲時間我買9.5啦

樣似

混合過關 2x3
半場波膽
波膽 足球過關 2x3
星期日 2
珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
半場波膽
2:1@15.00
星期日 1
阿德萊德聯(主) 對 中岸水手(客)
波膽
2:1@4.90

$ 30.00 $ 90.00

阿德好撚廢

巴打

食煙未

跑完一陣場馬 我要見到8c

2019阿德一定得

輸都仲訓地

啊德ng 10.5b 2.5b/3 all jump

高水10.5s

7c

7

好彩封左盤

-4c

食到生cancer都冇

-5

阿德入返粒啦

11.5s 呢？

屌阿得已死

水手入多球叫爆區

阿德屌你老母

唔死
我地成日同路
本多終勝

阿德係真廢定假踢

你既小粉絲
我成日跟你買

角！

個標題會唔會太好笑

垃圾德

水手客勝仲有2倍 最後逃生門

多謝

不了
3 1 is coming

仲唔入等幾時 阿德

水手作客都起機

有9.5咩

3.5s

999

入唔入呀阿德on9

好波 咁樣飛機

又打飛機

藍天射球

成日都爭埋門一下

你老母 打墨勝個場又咁撚勁?

2019年仲買阿德

阿德班友收哂錢

頭先有9.5即連c

水手反底啦

Jump

開波冇耐都有9.5中水

又玩禁屌唔入

阿得出黑木

咪撚俾我估仲尾段先黎反cup 我屌哂阿德老母

下盤撚全面進場

光輝半一

黑木出場 玩撚完

快入啦阿德屌撚你

垃圾阿德

傳比龍門

水手點輸 輸一球 仲贏緊盤

你老母射波定回龍？

阿德食屎啃死

會唔會到射精反底

阿德正仆街

黑木唔意外

射正無用 唔入

allin追數了

買水手ng

買上盤

反cup 2:1 改名我愛阿德一個月

角細又穩gel

大波都開唔出

即有

8

3:1啦係就

1:1

咪刷

8c

頂住d角

水手防守可唔可以隱小小

嘩GOAL 阿德臭雞

11!!!!!!!!!!

水手神龍上身

1-1

11

ng cashedddddddddddddd

終於1:1 啊德cup佢

奧g阿德快

CUP佢老母!!!!!!!!!!!

劇本

快cup

臭g

1:1有咩用 上盤手足都係輸緊

2.5b/3 10,5b

水手10幾場未關過客勝cls

高水？

2:1都要輸

刷角有回報

低

3:1我改名愛阿德 一個月

阿德再入兩粒 快

3:1 先食哂

3-1啦

打墨城咁勁，打水手咁撚樣

少水 收息

客主上呀

補入球細

再追

3-1不是夢
利申無買頭場澳假

入到3:1未

係入就拿拿聲456 咪撚妹

不了 諗諗了

真係 goodwin屌佢老母

2:1完場100%

阿得上力

得有20分鐘救自己老母

2.5s
9.5s
全中派100 頭十抽

岩呀

墨城廢過水手

l m

快456

Lm

2.5/3b 10.5b

2:1都ok 半場補左主w

依句真

2.5b 上盤全格抽

cup佢老母

刷角啦

3:1直播奶睪丸子

水手換入99後

11.5b 要買了

澳職bale?? 佢入波我跟佢姓高

快cup 3-1 gogogo

條後防真係太廢

入左就好停C

26號有冇165？

水手個26號夠18歲未??

奶埋你

水手埋阿得護空門

Ok

澳假真係即場先好買 你老母場場唔係反cup就追和

水手幫阿德護空門

99

靚罰球，可惜比自己友解圍

中堅賓

阿得輸半當贏

牙德真係咁反得?

個個咩澳職bale入撚到波?

仲有客主

水手又準備俾人反cup

你依家食支煙好唔好

比張紅黎先啦水手

射波仲細力過街場d阿叔

1:1 la ，8c la 驚乜

水手入波果個叫a hole

支持

快D2:1 啦`

黑木真係垃圾黎嫁WOR

13 分鐘前呀 果陣驚

3-1 plz

快cup啦屌你阿德

a㝫

3-1我屌清潔龍

呢啲講黎昆你買佢架姐
之前夠有越南小花 北韓老馬啦
睇下佢地去晒邊

阿徳夠彊繼續入

10.5s禁爆平安鐘

開到2:1 3:1 我改名我是垃圾龍呀德

水手ng

水手無c 輸埋佢啦

啊德出力

條撚樣係救過全家

水手入球定下驚

跟

尋日墨城廢過學界

食完支煙仲係8角

快手2:1

射機都贏到水手 你阿德咁廢?

3:1

10.5s易到

無入球得番2.2 jump得

射精上季亞軍

刷啦喂

今季都係廢

買小小水手先，賠率吸引

9c

3:1未屌你老母

jump啦 反cup都唔得

屌你又係你

輸半當贏

99999999

冰呀屌10.5s cashed

屌手球冇12m goodwin單刀唔入 呢到都2球啦

冰封角球

估幾多c完？

3-1未 你老母

阿德CUP未呀屌

買左水手又補埋31同41既我表示

入多球呀屌你老母

食左煙未 俾個12m

goodwill食撚屎
射波冇角度冇力度

連c雅

恭喜cashed

就黎爆

-3c 快手

2019

上季摩洛哥

就冇曬了

仲未入真係講唔通

2019 dllm

刷呀喂

2019阿德 屌你老母

學CHOW 連入兩粒OK?

阿德絕殺

3-1呢 dllm

77min no goal 1.9 gice me one more goal

80分鐘係關鍵

收＄

師兄加油 之前見你下下咁大注

你上次果d找左數未？

90先係 星期五西流個場

水手準備

一次連C收角細皮啦
咁頂法真係心臟病死

補時先係

屌你阿得 自己仆街

下下補時入咩 快入啦

角大

-2c
-1 goal

快啦清潔龍屌你老母咩

你老公有冇全餐呀

-3c

我想子如初見今場反底 唔想睇到有人跳 阿德cup ok?

呀德攻力真係

ok水手入

2019我屌你老母 追和完又妹

水手刷乜撚野

屌你老母 一POST就10C

水手入波贏埋啦

10c

刷呀刷呀

水手 gel定先

唔該佢

10cccc

比多角

比d力

一post就10c

又爆

-2c plz

2.5/3 上船了

刷c就入啦屌你老母

通常呢啲位又有一大班連登仔想買無柒頭

咁早

反cup未

2.5/3b
10.5b 快啦屌

10分鐘夠入兩球啦

3.5s 頂埋收錢

比多一球 2c

水手gel

最多1c

可能兩個爆晒

夾到咁實

之後對射機都係臨尾俾個12m 快俾ok?

11？

11c

11.5快

撞車死未

又針

11C 上邊POST飛GEL頭我屌你老母

求水手W

喂

呀德一定羊到 羊唔到乜都得

刷c就入啦屌你

屌輸半當贏

𣲙呀

派me

10.5 cashedddddddddddddd

咁買係咩玩法

上面點都贏

比個五我

角大gelllllll

屌你

快啦
2.5b/3

爆11.5s

角細針得

-1c

搏角膽11

-2C

笑

11.5b

高手

半格我OK了

11
次次買完就連

10.5b @1.7 $1000
Cashed

阿德屌你老母快參

阿德刷完到水手刷

是但一隊入一球

最多11c

開埋11.5b大家一齊贏啦

刷你老母咩 死垃圾

2019 aduck gg

比多c啦

唉阿德又俾假希望

貼飛

2019都買啊德係咩心態

阿德勁廢

一爆11角或少過11角就輸錢
值得咩

黃領隊托咩

11.5s貼飛cls gel到爆撚哂

ok ，一齊頂

2019水手反底

12c

122222222金

感覺到啱啱好12c完

屌 阿得唔識入比人入啦

11.5gel

cls又爆

柏斯

唉阿德

屌狗會即場角越黎越低水 85分鍾角大唔過@2

水手刷得好

mama

兩隊斷腳啦死撚晒佢啦 屌你老母

Nice

多過11點會輸

貼飛個位

屌 2.5b/3唔叫了

水手好波 12c

封盤？

咁都爆

角補返數
應該補時 2 2

關我撚事 你點都贏唔見條友一開頭拎埋張10.5出黎GEL

2019年水手半全全部不敗
但全場就成日被反cup

11.5b, cashed, easy

水手瘋狂刷黃

角輸1000屌邊撚個post 飛

13c

係咁刷

水手神龍

11.5 cashed
多謝樓上既11.5S貼飛神燈

11.5b cashed

終於買角大唔洗叫到補時

水手on99

屌又神救

水手好叻仔 刷角

角大水泥gel

阿德射得靚

呀德12m未?

神救X3

14c

水手頂住

14

有時見365 果d, 88, 89 分鐘+1.5c 有成8,9 倍， 勁想買

13.5B 開到

買下盤贏左都唔夠睇醫生

水手gel得未

救你老母咩

角大派錢咁派

咁都唔入

刷角入未屌

水手刷抵輸la

隨時15C完

角大派錢日

快入啦屌

唔會咁少

80分鐘後收皮角細皮

半都冇得輸 上盤慘 1.3主勝

完未 2.5s震緊

刷角唔入波做咩

水手ng $1000

15.5b !!!!

你老母

角細針晒未

講左幾多次澳假買角細真係要驗腦

抵博

15c

15

又睇足全場 渣唔緊信念乜都冇買

澳假輸死人

2.5b震緊

cls入唔到角

goodwill買左角大

琴日上哂樓啦

3.5s收錢
補多注no ng

我2.5s

阿德1.31都要針
戒賭了

班仆街刷角又陰d陰d咁刷 一係就一次過刷撚晒佢啦 屌你老母咩

水手2019清泉

刷角又贏盤

Cls 9角買11.5
無買其他

刷角又唔入波

得2.55

收未

收哂佢地皮啦
成日咁頂法心臟病

澳假即場和 點解仲會買角細

上界澳職都唔會咁85 86 有@2.5 up 咁先吸引

屌 1:1ft jump

夠做啦 -1C

2.5b/3

2.5s gel得啦

刷你老母 見親係咁刷角就知一定唔識入波

轉另一樣唔好吞精

要求馬會角球即時派彩， 依家中左都冇錢再追

Allin柏g

入波啦刷咁多角又唔入

16.5無啦下話

又出嚟講經

賽前買左和4.6，2.5/3 @ 2.3 @ 4.00

馬會知道左補時有c 定律

goodwin今場 世界級 mom

柏斯光輝

血的教訓 澳假唔睇好角大都唔好買角細

補幾耐

刷咁多先唔識入 入到洗撚刷

收爹啦臭雞

針

.

夠鐘買下場澳職了